時機都真係幾重要😂😂

蝴蝶效應咁

wtf 嚇撚死

就算幾似都好 最後都係陌路人

😂